今日4點到銅鑼灣咩事

有無人知 有哂警察,血跡玻同璃碎咁 見now同蘋果動都無講

我見fb有人post2點旺角有黑警著曬避彈衣都好似冇新聞

係咪純粹有痴線佬自爆玻璃樽？